健身藍店：Go24fitness

全香港咁多餅店唔用 係要用「富臨」
Go24都預左 班會員唔會quit

正常人衰極用半島、四季月餅啦 畫面又靚

富臨同go24有咩關係 自己諗

福建幫

會員們有咩表示

強身健體 唔好去藍店

健緊身理撚得你

占撚表示bulk緊唔得閒理

而家go24好多人了

大家快啲轉會啦

屌藍店 不了

見好多Gymlun 都係得把口

藍黃？夠唔夠protein先

Gymlun ：聽唔到、睇唔到
簽左約點quit? 其他店冇咁好wo

選藍黃店都堅持唔到
唔好話自已黃

你地d錢比藍店 最後對家就請人打手足

人有包袱 做唔到前線
但有權罷藍店

有良知既 希望會轉會
Go24段片7日前upload 都未del
有心定無意 唔洗講啦

Go24會員既你
每一蚊 都去緊支持打手足

十連推

推

但係佢個Post唔係就係叫人唔好食咩拎住盒富臨就係藍？

我正正就係去開Go24，知道老闆係鬼佬，連The Rock都黎過佢啲香港分店做Gym，兩個係老友黎，佢全部器材都幾乎唔係中國製造，彈力球，疊床果啲全部made in Usa/Australia，樓主有咩居心我就唔知啦係荃灣/長沙灣開咗Gym Room想搶生意呀？肉唔肉酸啲？

肯拎起盒富臨 而唔係掉撚左去
咁你可以話佢係中立、港豬

仲要 個post邊度叫人唔好食？ching

佢咪話高卡唔好食囉，你做乜能野姐

又啱啵

Ching 閱讀理解

依條友肯定就係觀塘/灣仔果啲死仆街gym sales老闆，眼紅人地生意好就抹黑，屌你老母啦樓主你有料就做好間Gym Room咪撚係度造謠，拎住盒富臨就藍絲，你經過美心係咪就屌過伍淑清呀

佢係話高卡食完上佢堂教你點消耗返喎
邊度有叫人唔好食

你唔好FF咁多啦

不如到我問你 其實你係咪go24既職員？

9up 仲帶風向

發唔發覺 你講野好有港豬/藍絲feel

拎住盒藍店=經過藍店

咁你經過狗屋/政總 係咪屌過林鄭？

你閱讀解理 唔撚掂去讀多d書

到我講：
你唔係go24職員 都冇人信

睇黎你先係GO24 PT喎

片中人係佢黎？

其實go24個老細係鬼佬黎
唔理呢啲野好正常
我就唔會因為呢樣野而一口咬定佢係藍

利伸：係247 操

Pppp

我唔知老闆係鬼
但正常 都會有人會提佢掛

條友咁熟行情
自爆到咁

上年10月1都慶祝中國國慶

之前無人講

不如你講下有咩黃店Gym好過啦
無代替品咁你想人點做

我估成班鬼佬都唔會知㗎啦
大部份香港鬼佬對抗爭都係做中立/無知撚居多

所以話佢藍就覺得多咗

唔講上年 今年都大把啦
又話出去行街 得果幾百個出左
其他聚埋一齊慶祝國慶

唔係啦 拎返上年機場私鳥圖

警隊tear gas 都美國製造
仲有果堆胡椒球彈發射器 胡椒噴霧都係美國
水炮車法國野添

睇下會唔會del post/澄清
個post都7日 有幾個留言屌佢 都冇del post

標題黨好易令人誤會

lm

24/7用新疆個人面識别cam喎 當初就係因為個cam先寧願遠啲都揀go24

如果要比較 攞住個富臨月餅盒影相同用新疆cam邊個藍啲 我都係揀返go24

你可以話我幫佢諗藉口 但係我覺得佢係求其叫個同事攞個月餅盒返嚟就影相

同類人面識別 市場上好似好少選擇
藉口：想方便省錢 系统一體化
247唔少店都係2019年前開

但go24「富臨月餅」真係可以完全避免

矛盾大對決

對咩決
兩間都唔幫襯咪得

佢係藍嘅話我理撚得你啲器材係邊到製造?

想通了 決定月尾前唔del片就轉會

统

721

你啱

The rock ? 即係反侵親共囉

加油呀 樓主 依家愈黎愈少人好似樓主咁有心

健身藍店：康文署

其實大型連鎖gym 全部都藍

有人話段片係曲/抽水
但 單睇拍攝手法&文字
似crossover宣傳片多
等睇片中主角解釋

但唔會 拎住盒富臨拍片掛

用呢個post話佢地藍我覺得敏感左
最多話佢地港豬

轉你老母閪

咁係tvb賣廣告 應該都係港豬

樓上#44有人話 go24上年慶祝中國國慶
唔知堅定流 我唔係會員就唔知啦

嗱 我冇講過247係黃既
根本啲大場就冇所謂嘅黃藍店
只係自己嘅一廂情願

del左po喎好似，係咪

好似del咗

係

有冇details

之前721見佢出呢個

啲港女一車車送上去比個鬼佬食

講d唔講d屌你老母

咁平玩康民署咪又俾人話藍?

無人講anytime fitness

藍

康文公家野黎 本身屬於香港人
唔通 去公立醫院又藍

真係唔明 條友拎盒富臨jim9
Del post就算 又冇解釋

咁有骨氣唔該咪黎再去 好撚多人

係呀 快撚啲quit 尤其荔枝角 收工去成個街市咁 求你地快啲quit 好撚藍架